係咪後生就等於仲有時間試

呢個時代，係咪無人18歲初戀到老㗎啦？

難過中六合彩

個個都好似唔係全情投入段關係度
然後少少唔啱唔夾就話分手就分手
磨合係咪對於一個18歲嘅妹妹太浪費時間
寧願選擇一個新嘅人
好過互相磨合

我只係想搵一個穩穩定定咁行落去啫
點解啊
就算唔係帽事
都要心花花
話要離開我